突發17：19 得德福發射催淚彈！！！！！

mcl附近

德褔好多狗住

當中幾撚多武警老解

私了佢地

係德福放催淚彈
等同挑中產機

唔該放多啲

再射多d

繼續放

圖？

冇圖但live 立姐記者中哂招